[突發]英上議院通過修改退歐議案 須保障320萬歐公民居英權利

個bill通過啟動article 50之後3個月內要有proposal保障已抵英既320萬歐盟公民有居英權
不過返返落house of commons 可以再推翻個amendment

仲有班老野tories話叫黨員為左high moral ground應該要rebel
咁樣既話不如唔好退歐啦可?

報導詳細自己睇啦

source:

additional:

英國依家已經同一堆小朋友玩泥沙冇分別

320萬歐盟公民同Bno持有人差唔多數量

呢到唔討論班house of lords敢於反抗政府既風骨，只係單純講個修改
我覺得就幾無恥既 bno既香港人真係on99啦

整個BNO 2/BNE 咪得囉

BNO應該借題發揮去包圍英領抗議不公平待遇

BTW: 預左無人會去然後話英國唔理你所以大家都係乖乖地做中國人吧啦

近得你地支那狗